恒指跌幅擴大至880點以上

過一陣就托市㗎啦

無可能破2萬既
深圳樓價疫情下反而升10%
澳門又有賭股疫情下反而升
重有香港樓價都係不跌反升
除左你人工減之外
其他野點會跌
太睇少做假強國做假實力

跌太少 冇兩千都唔得

跌夠5千啦

國家隊忙緊搞移民

多謝中央送大禮
攬炒成功

524港島定九龍？